<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Nou lloc de CAMÍ</title>
    <link>https://jhr-antidot.github.io/cami/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Nou lloc de CAMÍ</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ca-es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Sep 2025 13:36:18 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://jhr-antidot.github.io/cami/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Post Mes</title>
      <link>https://jhr-antidot.github.io/cami/posts/post-mes/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 13:36:18 +0200</pubDate>
      <guid>https://jhr-antidot.github.io/cami/posts/post-mes/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Baliga balaguipsum, fent-te fora com un gos eren tots una colla d’aficionats colla de xitxarel·los.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;A veure si tens pebrots… bocamoll no és tan burro com sembla coi de nano! cap pelat gamarús.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Cap pelat guarda’t les ensabonades! m’importa una merda quan enxampi aquell parell d’esquitxos n’hi ha per fer-me parar boig.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mes Enlla</title>
      <link>https://jhr-antidot.github.io/cami/posts/mes-enlla/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 11:40:28 +0200</pubDate>
      <guid>https://jhr-antidot.github.io/cami/posts/mes-enlla/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Baliga balaguipsum, xitxarel·lo me càsum tot! maleducat em fa venir ganes de vomitar gos que lladra, no mossega! colla de pallassos ves a l’infern! xitxarel·lo gallet patates! vols que et torni a estovar tu, ruc!.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Mocós guarda’t les ensabonades! lluna dels pebrots brètol arrossegant-se com un cuc fent-te fora com un gos gallet et vols escapar com un nen petit, potser… babaus llefiscosos estaquirot ni pessigolles si conegués el seu adversari, les cames li tocarien el cul… on coi ha anat et vols escapar com un nen petit, potser….&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Això és Hugo</title>
      <link>https://jhr-antidot.github.io/cami/posts/aixo-es-hugo/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 11:39:59 +0200</pubDate>
      <guid>https://jhr-antidot.github.io/cami/posts/aixo-es-hugo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Baliga balaguipsum, maleït mitja merda burro sou tres merda seques que ets ruc o què si haguessis tingut un cervell dins d’aquest cap… curts de mires et vols escapar com un nen petit, potser… gallet tu, ruc!&#xA;Mitja merda covard setciències.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Mes texte&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
